凌晨比班暴徒嘈醒左 馬鞍山居民真係好撚嬲

自推

屌你老尾臭系
凌晨三點幾比班暴徒整醒左 即衝落去幫拖 你班人笠水？

返工上晒裝又打唔到人出唔到火
放工都唔好俾佢地輕鬆
光復香港，時代革命

成班毅進暴徒喺度搞事 搞亂香港 阻人訓覺擾人清夢

返狗屋一定要過隧道咁慘

麻包袋

阻人訓覺擾人清夢 有要有槍full gear

訓唔到覺 阻住人返工呀！

聽日翻唔到工啊！

訓唔到覺啊啊啊啊

班狗拎住大聲公係咁嗌
隔住個mon都覺得嘈

開曬咪好嘈 小朋友唔洗訓咩

推

幫手檢舉

隧道其實有cctv

諗起都

阿蛇小心渣車，唔好分心炒車呀

即刻揾盤水倒落街，淋鳩上哂裝果班暴徒啦⋯⋯，屌佢老母！